---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 10:12:02.109809
Question  :  In node2vec, what does embedding represent topological similarity or nearness
Answer    : In Node2Vec, the embedding of a node represents its topological similarity, not just physical or geometric nearness in the graph.
Score     : 6.0
Feedback  : üëç Good answer! Shows understanding of the concept.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 10:12:23.324969
Question  :  What is the range of activation functions
Answer    : What is the range of activation functions
Score     : 5.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable answer, but could use more detail or clarity.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 10:12:37.105897
Question  :  How does batch size affect training of neural networks
Answer    : How does batch size affect training of neural networks
Score     : 5.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable answer, but could use more detail or clarity.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 10:37:26.228123
Question  :  What is a dropout layer and how does it help a neural network
Answer    : overfitting
Score     : 0.0
Feedback  : ‚ùå Poor answer. Needs significant improvement. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 11:30:19.586924
Question  : Explain the difference between local storage, session storage, and cookies.
Answer    : local storage in oflidne device ,session storage is in online for how much time we were allowd to login and cookie is used to to generate a token to login
Score     : 5.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable, but needs more detail. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-26 15:56:46.980830
Question  :  In node2vec, what does embedding represent topological similarity or nearness
Answer    : fsfdasdf
Score     : 0.0
Feedback  : ‚ùå Poor answer. Needs significant improvement. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 13:32:42.785532
Question  :  difference between Vanishing gradient Vs Exploding gradient
Answer    : i dont know
Score     : 0.0
Feedback  : ‚ùå Poor answer. Needs significant improvement. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 13:34:21.667504
Question  :  Why do segmentation CNNs typically have an encoder-decoder style / structure
Answer    : clear
Score     : 0.0
Feedback  : ‚ùå Poor answer. Needs significant improvement. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 13:36:03.495050
Question  : What are React Hooks? Explain useState and useEffect.
Answer    : React Hooks are use for transition in diffrent state ,use to dtain variable
Score     : 4.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable, but needs more detail. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 13:36:20.048952
Question  : Explain the Node.js event-driven architecture.
Answer    : Explain the Node.js event-driven architecture.
Score     : 4.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable, but needs more detail. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 13:36:49.393982
Question  : Explain the concept of hoisting in JavaScript.
Answer    : Explain the concept of hoisting in JavaScript.Explain the concept of hoisting in JavaScript.Explain the concept of hoisting in JavaScript.
Score     : 5.0
Feedback  : ‚ö†Ô∏è Acceptable, but needs more detail. üîç Technical depth indicators: 0

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-27 15:40:51.999752
Question  : Explain the difference between local storage, session storage, and cookies.
Answer    : local storage
Score     : 0.13
Feedback  : Overall: 0.13/10, Semantic: 0.04/10, Structure: 0.51/10

