---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 10:50:29.640571
Question  : What is overfitting?
Answer    : what
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 10:50:31.229227
Question  : Define bias in machine learning.
Answer    : dfddf
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 10:51:45.362078
Question  : What is overfitting?
Answer    : test
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 10:52:27.876218
Question  : What is overfitting?
Answer    : This is a test answer
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 11:38:26.469570
Question  : What is overfitting?
Answer    : i do not understand
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-12 13:13:01.236667
Question  : What is overfitting?
Answer    : dfashfs
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-24 18:54:37.111741
Question  : What is overfitting?
Answer    : overfitting is when our model shows 100 percent perfect data
Score     : 0.25
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-24 19:35:12.626443
Question  : What is overfitting?
Answer    : where our model always perform very well in wrong condtions also
Score     : 0.12
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-24 19:36:04.812537
Question  : What is the difference between supervised and unsupervised learning?
Answer    : supervised learning we work on labeled data and in unsupervised learning we work on unlabled data where we make cluster
Score     : 0.46
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-24 19:36:55.733404
Question  : What is tokenization
Answer    : create small token from words or chunks of data
Score     : 0.07
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-07-24 22:19:42.040418
Question  : What is cross-validation?
Answer    : maa kc
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-08-05 22:42:47.040272
Question  : What is padding
Answer    : padding is adding margin around data
Score     : 0.26
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-08-05 22:43:24.689997
Question  : What is tokenization
Answer    : breaking to smallest unit of code
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-21 23:06:37.978107
Question  : What is overfitting?
Answer    : overfitting
Score     : 0.21
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-21 23:19:49.017786
Question  : What is overfitting?
Answer    : overfitting
Score     : 0.21
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-21 23:59:24.379809
Question  : What is overfitting?
Answer    : overfitting is combination of dataset trained on correct method
Score     : 0.06
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 00:00:22.260844
Question  : What is overfitting?
Answer    : over
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 00:06:18.289046
Question  : What is overfitting?
Answer    : no idea
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 00:08:21.264464
Question  : What is model deployment?
Answer    : ddfsfesd
Score     : 0.0
Feedback  : ❌ Needs improvement. Try to study the core concept and include relevant keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 00:18:14.352195
Question  : What is overfitting?
Answer    : overfitting
Score     : 0.28
Feedback  : Your answer could be more closely aligned with the expected response.
Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 13:40:09.727313
Question  : Explain the difference between supervised and unsupervised learning.
Answer    : d
Score     : 0.0
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 13:40:10.331065
Question  : How do you handle missing data in a dataset?
Answer    : d
Score     : 0.0
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 13:40:10.849083
Question  : Explain cross-validation and why it's important.
Answer    : d
Score     : 0.0
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 13:55:12.114249
Question  : Explain the difference between supervised and unsupervised learning.
Answer    : dfdfd
Score     : 0.51
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 15:34:57.807879
Question  : Explain the difference between supervised and unsupervised learning.
Answer    : fff
Score     : 0.51
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-22 15:35:02.098134
Question  : Explain cross-validation and why it's important.
Answer    : f
Score     : 0.51
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 08:54:57.827131
Question  : Explain the difference between supervised and unsupervised learning.
Answer    : supervised learning we have labeled dataset and in unsupervised we haave unlabled dataset
Score     : 0.58
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 08:55:19.180390
Question  : How do you handle missing data in a dataset?
Answer    : through preprocessing and eda
Score     : 0.51
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 08:55:30.242353
Question  : Explain cross-validation and why it's important.
Answer    : cross validation is for cross check
Score     : 0.51
Feedback  : Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:13:26.372146
Question  : Tell me about a situation where you demonstrated General Skills in your role as a Research Director
Answer    : i have perform preprocessing and eda and trained model and attain 97 percent accuracy
Score     : 0.12
Feedback  : Your answer could be more closely aligned with the expected response.
Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:18:47.991980
Question  : Tell me about a situation where you demonstrated Technical Expertise, Analysis, Innovation in your role as a Research Scientist
Answer    : performed eda preprocessing and increase model accuracy
Score     : 0.12
Feedback  : Your answer could be more closely aligned with the expected response.
Consider providing a more structured and complete response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:24:54.601492
Question  : Tell me about a situation where you demonstrated Technical Expertise, Analysis, Innovation in your role as a Research Scientist
Answer    : i have technical expertise in python pandas,analysis in eda preprecessing data insigths and done innovation and improve modeil accuracy to  90 percent.
Score     : 0.14
Feedback  : Your answer could be more closely aligned with the expected response.
Try to include more relevant technical terms and keywords.

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:32:59.586785
Question  :  How to know whether your model is suffering from the problem of Exploding Gradients
Answer    : i don't know
Score     : 4.0
Feedback  : ❌ Very brief answer

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:42:13.116948
Question  :  Why Tanh activation function preferred over sigmoid
Answer    : sigmoid is better
Score     : 4.0
Feedback  : ❌ Very brief answer

---- New Response ----
Timestamp : 2025-10-25 09:52:50.914456
Question  :  What is a dropout layer and how does it help a neural network
Answer    : it is used to stop overfitting
Score     : 1.0
Feedback  : ❌ Poor answer. Needs significant improvement.

